玩完nier automata, 好想玩replicant....

又冇ps3
ps4又玩唔到ps3 game
RPCS3 模擬器未夠成熟玩nier

買部二手囉